{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53590&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천스테이문릿"
    },
    "text": "ステイムーンリットは素敵な思い出とロマンを感じることができるペンションです。 若さとロマンあふれる江村遊園地に位置しています。 夜には美しい星明かりを鑑賞することができ、最高のサービスと親切でリラックスできる休息を提供します。 周辺にはエリシアン江村があり、車で2分で到着できます。 そしてチャラ島は車で9分、南怡島は車で24分かかります。 入室時間は5時からで、退室は12時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースを提供します。 ペンションの送迎サービスも可能です。 江村駅と江村バス停でピックアップできます。 駐車場を利用でき、現地の状況によって利用が制限されることがあります。 消火器と煙感知器も備えられています。 バーベキュー施設はグリドルとバーナーを提供し、4名基準で20,000ウォンで利用でき、追加で人数を増やすと5,000ウォンの追加費用が発生します。 202号、203号は共用バーベキューテントを使用してください。05号と06号、202号、203号は個別テラステントがあります。 現地でお支払いいただく必要があります。 人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは出入りできません。 画像は実際と異なる場合がありますのでご注意ください。 利用施設の紛失や毀損については、使用者に責任がありますのでご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ステイムーンリットは江村遊園地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはエリシアン江村やチャラ島、南怡島などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。ただし、人数や料金には制限がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスを利用することができます。江村駅や江村バス停でのピックアップも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際の追加費用はありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際、4名基準で20,000ウォンかかります。追加の人数に応じて、5,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。安全のためにご理解とご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの駐車場を利用することができます。ただし、現地の状況によって制限がある場合がありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 441
    }
}